袋底泥迷思

點解捽極都有？

捽到袋痛啦

你個人好唔衛生

得閒揾個人幫你吸吸